PLTR哭喪區（3）

俾番d錢我

財報link

好消息放貨？

成個倉得你跌

33.9入

唔知你玩左幾耐
呢隻野好消息＝趺
大市趺＝趺
大市升＝趺
當你放哂諗住隻仆街股drop to 0 就會升

36.93

上番37即放
垃圾股

俾翻d錢我呀

係咪要等下次財報先返到家鄉
33.5入

財報表現一般 價值回歸

講多次 頭先 28.5 @ 入咗 200 股

37.66入 我慢慢坐啦

已清倉

均價32.9

就黎跌到成本喇

特價時段

豬死了

別說了....唉
跌到佢老母

23

CORRECTION: Palantir Q4 Adj. EPS $0.06 Beats $0.02 Estimate

屌 堅定流

34.7....

35 入咗10股。。。好想喊

屌你死母 big data計岩 small data計錯？

咁都得

點解會跌到咁

我屌，呃貨

咩事

股價無彈番係咪反應唔切

妖股邊有得解，啱啱已經全部走晒

我都係支牛見到呢個news
有無其他sources

屌有無搞錯

是咪on9架
咁升得未

28有支持入貨等彈5%走人啦

咁如果派股派得咁狠都超預期又真係超出好多喎

咁都唔升返上$33先呀?

CLS

等26加倉

屌 燥燥地 不如跌到零

On9 公司

蝕少少放左

跌10%就鳩叫

下即係點

暫時得佢一個source

佢真係咁架
11月28入左
捱價捱左勁耐
跌足咁耐
結果1月返家鄉一走貨冇耐
佢就爆升 dklm

咁都搞錯 開始對間野無信心

點解會放錯消息

EPS -0.08 變做0.06 ?
差咁遠

假新聞啦

扮咩慘

流料 外國都無人提

中文即係咩...英文差

屌咁大間公司搞錯？

其實點解你地咁睇好佢

學之前巴打講佢只做政府生意，賺錢有限

29入左D

獨市？

我當佢廢廢地老，痴住政府穩穩陣陣

多你0.2

啲AI股又跌乜柒

入左少少食花生

仲有ibm 都ok嘅

知唔知IBM之前當佢做對手, 依家會幫佢sell埋個software?

有2隻產品 ， 一隻Gotham 係政府客 一隻foundry 係公司客 產品
呢一季簽左唔少公司客，仲簽埋IBM

留名等睇人panic sell

Ark買左？

真係廢老股 擺係到連時間值都蝕埋

arkw 12月尾開始差唔多兩三日就入一次 你可以去異界蕃茄睇 ps 殘體主意

係

入完即科跌落28

均價28 OK 啦

個乜鬼correction source喺邊

$20都比多佢啦

俾你睇到個news 仲要隻股未升 真既話世界十大奇蹟

d analyst計錯數 exclude咗stock based compensation

更正
啲analysts 公佈-0.08 incl stock based compensation
但其實人哋公司係寫咗+0.04 excl stock based compensation

痴撚線 好彩無撚訓過

放

28.8入左lm

長擺實無事

已入坑留名

已溝

大户隔硬要analyst 整柒條數 質低個價吸貨是常識吧

莊家識玩，吸貨之餘洗走傻散，解禁日D股東放既動機又大減，一舉兩得

其實呢啲compensation係one off定次次ER都有 or好似bonus咁一年出一次

家陣投票選總統咩
咁求其都有

CORRECTION: Palantir Q4 Adj. EPS $0.06 Beats $0.02 Estimate

咩料？財報都有得更正架咩

唔係求其啦 你估啲analyst唔知咩
配合trading team 出report 姐

龍門任擺

被wsb 星期六日一 72小時既祝福完仲唔知驚。。。

gg

雖然知長擺應該無事 但d莊個食相都幾柒

Still no source

Expects FY21 Sales Growth of 30% YoY，食得蕉啦，跌到幾平我都唔買唔落手

禁售期完左又跌 真係可以瞓先

劉備個孫

契媽加倉 希望快d升返上去

睇怕今個星期都係跌 差左跌多定跌少

契媽加左1.6m股

契媽真係可以穩定軍心

睇返對上兩次契媽大手買人(>50萬股)
後幾日就會爆升
聽日如果都跌細細地買張26號call先

契媽玩長線，短期內未必會升，但一年後既今日...pltr to the moon

但佢地冇講咩價位

唔重要。
根本契媽就係鳩買。

無可否認佢睇科技股有d眼光，但係佢操作真係不敢恭維。只係上年3月後科技股狂牛佢先『被造神』

由AMD轉過黎 點知又跌到仆街

EH個D就真係跌

隻unity都係

已入

32早左入

連登仔又發功啦 所有出色投資者都係靠運氣

講真 牛市贏錢係易d ，但牛市可以跑贏契媽既人其實唔多 連登仔真係逢紅必反

入貨就係鳩買 升幅就係運氣

lp左訓覺到價放左

佢越低越入個價位都低好多啦

痴撚線結論

岩呀，如果契媽有玩大麻股
個回報唔止咁低啦

每日入貨 你咪睇返嗰日嘅波幅囉 唔係爭好遠啫 呢幾日都係30-35妹下

係啦係啦，契媽叫契媽係因為屎忽撞棍，佢係牛市股神，同連登仔比根本冇料到。如果連登仔係方舟基金話事人，arkw一早破300。

啱啱update 咗琴日數據 契媽大幅增持pltr差唔多一倍

今次真係哭喪了
俾返啲錢我

跟契媽，加倉10股@$27.9

琴日一日加左一倍？

買左162萬股

我今朝走左一半

你柒了...

原本2.4m
now 4m

解禁先再入返

契媽均價應該20-25
佢琴日28均價都加1.6m

仲有一日就解禁 不安

我就信契媽

Me 31.6

Pltr to the moon

未解禁就跌到咁

YOLO

3000@31重傷

31 好快到啦

最近WSB叫人買pltr

應該都嚇走一班正經投資者

WSB果班真係蝗蟲黎 吸完血就走

信契媽

喺時候入貨

唔好跟契媽，契媽本多終勝，老散跟唔到

佢 zoom $5XX 買到 $3XX

最近一季多左commerical客啦

契媽昨晚大手入左1.6M股代表咩....

代表無限子彈

有平貨唔掃 唔通等升左先高追咩

代表仲會跌

唔好再開咩十倍區啦

要入真係等禁售期完先再諗啦

一早話咗佢係鳩買，係連登仔神化咗佢覺得佢咩操作都有隱藏意義。

佢睇好隻股你可以跟，但係唔洗跟佢買入賣出嘅時機，佢大量資金跌定升都可以照買。

如果你信市場集體智慧嘅，就睇下pltr options 嘅open interest，put數字大爆升。唔通成個市場都錯？短期內pltr 都無前途架喇。唔等錢使就擺下啦。

人地資金多，覺得隻股前景好就買，根本唔係睇短期，散戶就唔好盲目跟佢嘅買入時機

唔會話佢鳩買
但佢似對價位唔太在意
之前fsly佢入嗰陣都跌落黎之後先上返
但佢入得手起碼代表坐得

28蚊入住先到解禁跌左既再入

阿木都有呢隻EH?

WSB叫買乜開LP鳩隻股就啱

本多終勝

冇

契媽買貨真係唔代表咩 1.6M對住ark來講 佔好少倉

真
抄功課 不如直接買ark仲好 反正都跑唔贏

好彩自問買啲股都算冷門，wsb 應該睇唔上眼

10股

大多你十股

睇睇U
U第一日跌契媽就買

應該好快重返$40

均價22.6...... 早知就$40 放咗佢

琴晚都出左3分1倉 睇定小小再溝返

依隻西股，$32買，之後跌到pk，玩左幾個月，輸左30%，轉左買第二隻賺返，依家都唔敢再買佢 除非去返$25

本身好好地 比wsb 玩爛左個場

個時契媽加倉你就走
抵你食唔到肉啦

木媽入左1.6m share. 畀佢入嘅之前單日入更多， 信心保證

正解

尋晚PLTR 話好好消息
我望一望WSB
OK, 剩低個D -成本都放哂

嘩，有錢人

岩 契媽個底倉十蚊 十幾又有加 最近三十幾都有加 尋日一野大注應該一加加到20幾蚊

業務架構好 有前景 而且有個癲嘅ceo 呢侽口時候唔買等幾時

35蚊高J咗，如果之後跟埋大盤回調，準備坐一年

你都唔想自己買既股變HF戰場日日100%上落啦

暫時未睇到佢嘅業務有擴大可能性 財報預計增長都比較慢 預計仲有幾日要跌

佢地走哂就好gme 之前有仇口佢地提邊隻就沽爆邊隻

大家點部署

全正股繼續坐

仲有幾日跌？大幅度跌左4日啦 再跌應該要退市

跌就再溝

再跌再加

45蚊落番來 接近50% 但係睇番40以上接火棒既注碼唔多

聽日解禁 好難唔大跌

再大跌落翻25蚊 我唔覺得會發生咁既事
跌咁多已經唔係震倉and調整了

契媽成本都係大概25左右

long put對沖有冇得諗

我覺得呢家40%個幅度已經好大 50%既話其實可以止蝕(假如佢落翻22-23) 就算佢係一隻好股 無買入需求都係無用，大家都知佢係好股都無用

我知 因為佢尋日大力加倉 我仲低過契媽 後悔無賣就有既 但驚就唔係話好驚

再跌就上返車

但升到45蚊係因為wsb班友 好似唔太可以作準

都唔係 機構數目係多左好多 有一晚大奇蹟日25% 似wsb
好似28上左去33

望下snow同frog 解禁完之後跌到點

當39係前頂都跌左成11蚊
對上一次比Shitron搞就33插落22

尋日成交好大，應該好多人震走左，機構都掃唔少平貨，過埋lockup消化埋啲消息應該可以上返

估計今次會試埋18蚊嘅支撐位 大家睇路

落到18 all in身家買

已經all in 左，點算
好唔好long put 回下血

真係有信心可以long put. Fatfat wor

再溝

All in 嘅意思係。。無錢再溝
已經借咗十幾萬孖展

唔覺得會落到 18

落25我再溝下貨算

sh

均價幾多

31

25其實都係兩星期前, 應該好快到

俾我就再加倉 越跌越溝 溝到爆上先停

同我一樣

我都有貨係手 亦開咗long put

歐盤升

我都想。。。想唔到咁多錢

借唔到咁多錢

如果跌到25玩得過

高盛upgrade
未fact check

Upgrade完先$34

之前係13蚊wor

之前$13係咪太outdated

Tsla 既profit比佢敗曬

上次佢唱13蚊, end up 三十幾蚊
今次唱34蚊, 下一段升勢可以去到5字頭
咁諗會唔會開心d?

屌你老母琴晚就係高盛大力沽鳩佢

上33唔係因為demo day 前炒上咩

睇你點睇
pltr都係meme stock 之一，wsb 一路都喜愛

屌佢老母沽完第日即刻upgrade 評級？

應該入夠貨

好撚仆街
長揸左3個月琴日倒蝕
仲要比人壓幾耐啊

不嬲係咁唔係點入平貨

之前jpm夠唱衰fcel

契老母尋晚掃完貨 今日升硬

如果盤前翻家鄉 走唔走好
$31

28 蚊想入

蝕錢就話人西股

入完年尾睇樓

仲有機會，5:00盤前入

等錢使就走啦。

如果到時iv高，又真係上返家鄉，short張call啦。
入價就當清倉，唔入價就袋期權金。

醒

call已買, 等上太空

買咩call?

我認為佢差唔多跌到最低點,見平平地 反手long call左幾張一個月後34蚊
短期升返上價內就fat fat

唔等埋19號？

跌硬你咪put囉
大跌左一輪先解禁
人地解完禁先跌 自己諗下係咪同樣case

買細價股不嬲係咁
想慢慢升買TSM ARKK

咁都細？ 500幾億市值喎

大股都可以回調50%啦
依家趺30%鬼曬咁嘈

一早put 咗啦
而家係解禁，唔係er 或者demo 呢d event, 解禁係實實在在真係有大量貨float 出嚟。

我話佢會跌又唔代表真係會咒到佢跌，唔洗咁激動。

50B 都細？ 唔係下話

琴日一有棍升即刻對盤沽番落去

邊度睇到？
咁好明顯沽完 入貨再唱好

put左咪岩
earning靚仔都俾人搞到跌
仲覺得炒股可以正常思維去諗野我就覺得呢家個價根本員工就唔會賣貨

我無激動，好欣賞你呀真係走去put 好過d人得把口講到跌硬又唔執錢

唔使欣賞我，因為我只係有正股喺手唔捨得放先焗住put少少對沖

仲有十分鐘盤前判刑
準備十點半行刑

仲以為你係淡友put爆佢 原來都係好友
我就sh既 一股都唔會賣 佢一係就跌落20蚊打爆我

我tsm一年唔夠升左差唔多兩倍。

琴晚幾多人被呃貨

準備左。但自己會分散風險，唔會額注落一隻股到。當然有一定比例。所以還好的。

我就用其它股對沖，前前後後有十隻。

Tsm 同nvidia 賺果幾皮就咁冇咗

APHA $21 強到爆

係我睇張圖有問題定點, 琴日12:02 PM個條大棍係咩事

加倉。毫無疑問

今晚重回 30

機會嚟啦，飛雲

爆上爆落炒消息的股,唔好太信圖
一個消息出黎你左畫右畫都無用

昨日係成個大盤都一大棍

38

等19號解禁先入?

狗盛叫買入

即係要走了

36

咁多套牢，想升都難

24.6先係支持位, 大家唔使咁急溝貨住

套牢
蟹貨

中線睇50

呢隻野長揸得唔得架到底
利申37.9

今年應該上得番38蚊既

豬死啦

今年38？我時間都蝕曬啦升咁少

T下T下就走得啦～

其實都成3x%,唔算少啦

連登玩美股，1年冇2,3倍都係垃圾

望下今年牛市升成點先啦 以往就唔講

依家真係牛市牛到個個都痴痴地線，升30%都屌，不如去賭波賭馬算啦

明年今日應該有60

32

38.6 有冇人高過我

38.26 差唔多

37.8，10股

十股手續費都蝕

又轉燈

本少，儲緊

呢度無人2x 1x入

ARK 尋晚27蚊入左好多, 今晚竟然會唔升!?

咁咪今晚20蚊再入

契媽大把錢溝

今晚大市都跌 唔睇好

APHA 被不問價掃貨

沒有期望沒有失望

升仲想點

山頂好凍

今日又滿江紅
得佢升

今日會唔會 20%

易到

好似企唔穩29

29.5高j咗

係咪on9 壓住唔比上

買撚完先跌,,不過唔驚,以家算低位

29蚊入30股

29.3 入

之前40幾蚊無take profit 而家又要從頭坐過

下次去返40你放唔放

Yes 坐咗3個月以為生性
又重頭開始

唔知幾時先上得返喇

空虛寂寞凍

一齊坐
$35@250

31.7清左3/1 本身諗住26左右補返

34 都唔知幾時走到

34.7 希望有命睇到佢返家鄉啦

本少建議買1-2隻就夠

唔放

我都係輸曬d profit又唔甘心平手走 又坐過
加油

真心睇好佢長揸
但坐咁耐見住出面個市係咁升
佢仲唔生性 個心好難受

我有賺
但都估唔到財報跌
不過我都預長渣

又比人炸落去
做乜鳩

大棍上返30好嗎

契媽打救

估唔到今日係逆市奇芭, 尋日加倉係正確既

大市升個陣到時咪跌番囉

岩呀屌

前排高位走左2/3
打算等埋星期五先入返 呢幾日唔敢入

on9 壓盤壓得太明顯啦掛 最後個半鐘咁樣對落去

咁都要落返27

43.5果時放左少少
但仲有好多股未賣
依家唔知等幾耐先返去40呢

第一注19 加左兩次加到23
而家profit冇撚哂

一段時間，輸time cost

set $28溝左，訓醒$27都無

真係好嘔心
想格硬整死 cls

唔好再講呢d 戇鳩point
自己check 返契媽d 入市時機，不嬲都無指標性

佢一次入咁多個心都定d既

雖則係睇長線，見佢咁跌返落嚟都幾心痛

朋友35蚊1000股

認真睇一次財報唔係差到要跌到咁深

契媽都一齊坐艇，驚咩

主要係市場overreact 解禁
但如果我係股東，就唔會股價腰斬一半既時候賣

而家係咪雙頂

等18先加倉 唔好依家

新手，今晚入ok？

不如10蚊先上市價

可以不問價入（長線）

今晚入少少先

咪傻啦 10蚊冇咩可能 但16-20好大機會

差唔多坐咗3個月。。。

尋日Arkw都有入幾萬股

其實係契媽股隻隻都俾人狙擊

如果咁樣穿20當初shitron唔洗出報告做空

華爾街班老屎忽好憎契媽

經過pltr 同gme兩次經歷
發覺同大戶做對台死路一條
pltr 只能等佢地入夠貨坐順風車

均價40,dllm

今晚開市

勁無癮 本身賺廿幾三十%都可以倒跌到變輸緊錢

雖然大盤都係跌緊但壓得真係誇左D

25,好似冇底咁

今晚嘅pltr係冇極限嘅

均價28 45股 跌穿20 即溝

幾錢會溝溝佢？

究竟有冇底。。。。

呢隻同xone都無底

25.7 @50 🌝 點解40蚊嗰陣唔cash out 咁豬🤦🏻‍♂️ （好在wkhs / jmia 趁高位cash out左）

＄28.62 …

臭雞又接飛刀

都唔知聽日會插多幾多

32。。。

you’re not alone 幾多想溝溝佢

解禁之後睇下落到幾多先再溝

咪係 會算返架啦

新野

小弟英文唔好，求翻譯

解禁其實個量有幾多

今晚定聽晚解禁

建立左個平台比一間著名國際律師行用。

係咪應該等多陣先入場?

擺名玩野，點解唔起quarterly report個日公布有多少間大公司合作。
係要慢慢講。

話屌岩岩發夢見跌到16
即刻嚇撚到醒左

佢都有keep 住update D大單
Q4 佢簽左21份 500萬以上合約，12份 1000萬以上合約

佢IPO係7.25
16都升左一倍有多

咁你應該控制注碼 我都後悔緊

個陣有心理準備預會跌但無諗過係跌到咁撚誇張
ER同禁售期都比唔上同big name合作 繼續跌既話我都唔知講咩好

逐個留言講ipo7.5
你悶唔悶？

咪又係跌 好撚鳩...

均價28,仲有冇得救

同IBM合作個日盤前可以34升到38就39
但跟住一直跌到落而家25似仲有得跌
我睇唔透

有幾多係手？

個管理層都幾撚濕鳩 堂堂上市公司可以ER出錯數 之後就跌到依家

Er 後28個幾入，估唔到都係要輸

加倉

跌到20入貨

比返啲錢我

見到好多youtuber係咁推，有冇伏阿

到底做乜鳩...盤前都跌定7%先

睇option chain $28 - $32.5 call 好撚多張 RIP

日日都幾%咁跌...
有幾多巴打係30蚊以上揮下手

29.2

Set左$24再入

$38.24

盤前差唔多十億交易 CLS

我之前都38.4向上溝

大成交會點

oh 開市應該要仆街了

琴日入完 又跌

索羅斯會佔幾多

安心仆街

正式宣佈今晚係最後機會上車

lockup period係咪其實亦代表insider都可以買多d貨
唔一定賣

解禁了

跌囉

屌24.5 加唔到倉set咗24.3，希望夜啲再跌多啲

勁

驚西咩，邊個會依家放

唔係聽日咩?

係 希望跌到22以下加倉

唔係今日咩
財報之後第3日 但係財報係premarket出喎

26sh

係今日, 已經解禁

我喜歡你的思路

26蚊入左

32.4

每逢開始就有大戶入貨

今日

逆向思考

早兩日 28.50 入咗 仆街老千股

lockup係lockup佢地手上既share唔俾賣
無話過唔俾佢買街貨

跌返25就入多幾百股先

今日成交仲大過tsla

咁大資金in都唔升

咁究竟係今日定聽日

點解會咁

見到了,THX

落去24比我開倉

25.7入左

今日解禁仲好 解決曬不安因素

今日解禁埋聽日用咩理由跌？

解禁後第2日

解禁完唔升 蝕時間成本 走人算

拉緊彈弓

我以為係買賣都唔得

SH

無錢溝了

屌又係同琴日一樣
升完頭個浸跟住碌柒

32呀

Molamola

真，臨尾市又會插

屌26入撚咗
較定24瞓教

Fee Available Updated
63.4 % 3,000,000 2021-02-18 10:15:03
17.0 % 3,100,000 2021-02-18 10:00:03

借左100k 去壓個棍 然後個fee即刻升左咁多

市值4百幾億美金

即係個棍係沽空借貨沽落去？唔係好識睇

唔係解禁通常都跌既咩

我頭先都想問
點解流入多咁多 都唔升

空頭唔比升囉

跌穿25

溝貨啦，放量十字星，見底啦

係咪可以準備上山接我啦

我自己都係由35溝落32。。。。做T減成本。。。機構25蚊都大大單接，證明呢隻好有潛質，放心SH

好多股？

我同你一樣 都係前幾日買左
你幾多股

未入好入，24.x跌到左底了

大手溝淡
400股@29 now 打暈自己一年後返黎睇應該有驚喜

$33 仲hold緊
呢隻本來諗住擺一年半載
跌多幾蚊就溝，唔跌倒升仲好

因咩事個價一直壓係25 唔上

大把貨派

$25想抄底

-10%

啱啱穿咗

29.9 希望唔會跌穿23 長渣算

同pfe一樣咁垃圾

等緊24蚊或者23蚊入貨

索羅斯有4億幾貨要賣

最後逃生門啦

仲係25蚊左右妹緊

佢話要清倉呀嘛分分鐘係條仆街睇住契媽來食 不過對pltr真係好有信心 扑暈自己唔好睇就ok

想問其實發生咩事 利申只係睇公司業務買 但點解咁多人討論

45蚊price in左未來一年pltr profit

Set 20

溝到$32冇錢再溝了

$25抄左底 小小地100股

25.48入左場 跌到20先再溝 反正得40股

考慮緊點做好 全走等低位再入返倉 / 溝淡
45股 均價28.6

唔會跌到20啦，十字架到左底啦，要走既都走哂，宜家家控緊價吸貨咋

45股
唔好搞咁多野啦
一野short put 22蚊，接多100好過

入手了

我個陣都係38入但30左右止蝕咗

依家25反而唔敢溝

最後逃生鬥

驚閪

33 諗緊溝唔溝好

我都33, set 左24溝

因咩事要壓喺$25？

我都唔知

銀河第一打怪物

咁高volume但係25度妹足成晚

開始拉先，要溝就而家

升

根本就無限承接，幾多人放就幾多人掃番晒
驚西咩

機會來了

其實要解禁都解左，仲有咩因素令佢跌？

可能個個都$30-26嘅時候入咗，然後跌撚到咁樣驚撚咗，等下星期一睇下點

契媽又入左5百萬股？

點解琴日volume得3M 但ARKK買到5M股
係咪我對vol嘅理解有錯?

$36.2 貨打暈自己一年希望上得返

契媽入左五百萬股
隨時已經Dip完

尋日成300M wo
邊度睇到得3M?

sor睇錯

終於可以入貨

聽日仲有冇機會 24 25 未入夠貨

唔好升穿我張short put
記得行權

契媽又加倉

而家唔入?

5 mil

尋晚25入左幾百股
諗住等24就入夠1000

Arkk好似係開倉?之前好似係arkw

係
Arkk開倉

之前多call就壓到12號d call唔到價
而家多put就

我想入貨啊
求下佢提早行權

借貨沽d息去到8x%

愈跌愈加 頂爆空軍

係咪就嚟解禁？想知幾時

癲L左...
開市個陣available 有3.3M
而家收市得7k

已經解左禁啦...

解左了

解完仲輕鬆

我係38等大家

睇下聽日開盤會唔會插返25 入多最後一次貨

$26.8 all in 左

下星期出糧就all in

你一入就開始插
唔打算溝咩？

就黎追過索羅斯個倉

無錢溝
有錢我都想

月尾出糧再入
好驚再做高J師

呢個故事教訓我地幾時都要分注入 唔好all in

26.8ALL IN 你又開倒車 = =

呢隻契媽都話長期持有股黎, 聽日會再跌,咪再加倉

兩毫子

衰Fomo
教訓太深刻
以後都記得

37 好涷

走鬼先，長擺買其他好過

慢慢加倉加夠1000股先

最好跌多啲 同大戶揸一樣價位

十字星都走

契媽做市

除ARKW，ARKK都入貨，仲入5M股代表咩...

ipo價先入

均價34.42 想扑暈自己半年後再醒翻

契媽話睇好AI發展
PLTR技術上根本係屈機

Ai veri pltr3隻齊哂 呢幾日好痛

真夠膽下個星期跌多d 我即all in份糧再跌再孖

長揸啦 唔操作就係最好既操作

琴晚擺明大戶壓彈弓吸貨，盤後都彈左上去26

好想call 但唔識玩call

所以我先無做T...

arkk加左成500幾萬股 係咪要起飛了

Demo day係痴撚線
Tony stark 套friday 咁

單次入得史上最多
最衰尋晚無錢唔係實溝貨加倉

er走咗依家入返個均價仲低過之前

溝貨呀 實贏

好快會火箭 入貨呀

希望今日盤前仲喺25蚊 咁就可以入貨

我買咗 200 股 好多師兄重讚我靚位入到 點解最後會變成咁架

28.45入左1000
真係落20再溝

我個個月都all in

11蚊550股。準備再加

To the moon

負面消息出晒，尋日話比大家知25已經係鐵底

半年得唔得？
我均價30
都覺得半年未必得

再跌都唔太驚既
我都係當中線投資上40

唔急唔急
再跌我再買

最緊要心理質素好

24$ 支撐位冇可能跌穿

今日26低價 一定唔會穿

26.8入
唔好跌
plz

均價35
我覺得keep 住簽大單，下季ER就應該得

我26.78入
好想佢跌

你入左好多股？

點解想佢跌

我溝到變26.78先岩

琴晚26入左

驚閪咩
跌幾多買幾多
Short put 左啊，快啲行權比我接

一野all in jor

same

跌得越多越好
溝到越嚟越平

琴晚望25成晚無溝 諗住佢會再跌 點知盤後上返26.4

希望一陣會落返啲 比我溝溝

比定心理準備
一定震多幾震
坐穩啊

SNDL 2.9 震到1.4 都未走
呢D PLTR震唔走我既

大把機會唔使急

跌完啦 今晚17起跳

27先啱

今晚加倉先

唔會啦 26鐵低 冇可能穿

好努力燈啵

26.8幾多股？

佢跌到25先再加

上返來喇

有鬼用咩

又入arkk又入pltr會唔會太on9

火箭升空🚀

盤前升開盤跌
等23蚊到入

今晚應該好多人跟契媽入貨 23應該見唔到

你就燈 我重倉呢隻 睇圖應該26有支撐

Dum春望住25無溝 今日都幾難落返去

連登仔成日話人燈 唔比人睇好架咩

琴晚25玩左成晚 點都入少少

盤前升咁多，應該無了

23無了

我又係等跌再補多少少倉 25未入夠就咁快升

知唔知沽空率幾高

我都想再入

arkk琴晚入左5百萬股 我有錢都想all in

尋晚掛左24

尋晚已經係最後機會上車，業績＋解禁係空軍用左好耐既藉口，依家已經完全明朗化，大家坐定等火箭

年尾上100

仲有500股未買

27蚊J左

之前一直無理過PLTR 尋日臨急收市果斷入場 依家做緊DD

26.5買左10股玩下

琴日買左50股玩

我最初係21蚊入 嗰陣仲係急升階段
係之後俾香櫞搞一搞 跟住就柒下柒下咁

24.8 in 咗19股

但有2400股在山頂

好哋哋一隻股俾reddit 同沽空狗玩爛

賺夠.jpg

其實tsla 初頭都係俾沽空玩到差d破產 set定價del app

咪又係汁契媽口水尾

難啲喎師兄

100 就無咩可能架啦

上50蚊先啦

little faith

今晚上三十

仲以為而幾日再有得跌
原來琴晚25已經係最後

呢隻野好鍾意開盤直插 睇吓今晚等唔等到

上40，集氣

🚀🚀🚀 定 🎢🎢🎢

大家一齊坐穩，齊上齊落！

希望年尾喺火星見到大家可以擁抱相哭！

願女神保佑我們！

奉女女股神的名求！

阿門

份ER 星期二開市之前出，所以星期二係ER出之後嘅第一個交易日，所以星期四係第三個交易日，即係琴日就解禁咗

真上40先救到我啲call

成班又比盤前假升呃

尋日3億幾turnover
索羅斯講到明要清4億幾倉，可能都要幾日消化佢d貨

又比wsb睇中。。。

驚過畀契媽減持

wsb班友真係玩邊隻死邊隻

真

有熱度唔好咩? 除非你係短炒姐, 人地都諗住bag hold

盤前起碼都代表個方向 好似琴晚咁全部盤前都跌

Wsb睇中嘅都會有強勁升浪
整定止賺怕西，利伸26蚊成本

呢隻成長股，唔好搞佢啦

如果wsb真係搞佢就等佢哋玩上去走一轉再入

BB已經玩死左唔好又黎

多謝wsb 今晚應該爆升一輪

爆升我唔怕呀，賺一波再撈過
成長股長線睇好

人地上個星期已經講啦 今個星期咪又係跌

發覺wsb已經冇咩影響力

經過gme nok bb amc 大麻啲韮菜割得差唔多

已經冇力推其他股

咪黎啊

之前咪玩左轉
利申放哂

佢講啫，唱住入平貨我地都唔會知

Wsb 由20年已經開始講緊 整哂gif 圖同埋怒屌shitron 因為佢曾經唱空話呢隻係賭場 淨係值20蚊

同新合作

有新合作*

希望已經無全召力
唔係搞到啲大莊同空頭過埋黎炒上炒落

點解會覺得今晚會跌

禁售期過左，沽壓重

琴晚咪沽緊

成本32

好股, 唔怕溝
入貨機會呀

ching唔係睇10蚊咩

跌就溝貨

所言甚是 尋晚24.9溝咗

趺番落25 再落22 你又敢唔敢溝 敢唔敢坐先

一日一定沽唔哂之前禁售果d

契媽:你沽幾多我接幾多

實插低過25

落棺sir俾哂提示

好事

你仲要搏？

升番晒, 好快變火箭

點解會又升架

契媽:你估幾多我班信徒接幾多

契媽:你沽幾多我班信徒接幾多

點解尋日我要paper hand

Wsb 推左呢隻好耐la wo

佢趺落22全倉 孖再借錢買

一晚升10蚊不是夢

升呀

盤前兩億幾交易額

你目標價幾多
如果睇40up 依家入都未遲

好熱鬧

準備地心探險記

升空啦

入貨

升唔起

未入夠貨

同我死返落25！

11月 $23入 望住升到$45無放
依家又落番黎$2x

升到28蚊就跌番落黎 冇乜力

賺住坐貨先賺到大錢
蝕住坐貨升小小就想賣

扑暈自己唔睇
年尾先睇返

有機會上29 打爆空軍就得

火箭啊

29了！

多謝麵麵

琴日粒十字星今日都升硬 無諗過咁癲者 可能真係打爆左空軍 不過唔好期望佢係gme 永遠唔知幾錢沽空

大家家鄉係邊
我34$

無期望，我入左5股only
仲要係用之前賺到既買，輸左都唔怕

27.64

升一晚隨時又跌

輕輕鬆鬆

留名

咁升法 最少升幾日啦

29入左

呢一浸完全冇阻力
冇尋日25蚊妹成日咁

30係第一關

其實佢市值係值幾多 有研究佢做啲咩
但唔識睇佢值升到幾多

同行業比較 目前睇估值較高 但因為護城河較厚 技術方面有獨特性 估值高都係無可避免

唔緊要啦 我都係

今日29蚊妹

酒牙

30係跳空壓力位，我估應該要盤整幾日先上除非契媽暴走發力

39落黎就每日閪冧跌, 上返去就咁難

就係西冧，所以32打上好多蟹貨
冇錯，我就係其中之一

撈底撈早咗日都喪笑喎大佬。。。。

賭財報賭輸咗
中咗空軍🐕伏

25

點解好似上兩個星期咁
只係將個3字變成2字

盤後上番day high

$28.7入咗700股，望上返$45

27.3建倉

想問下如果我sp左pltr@29蚊，2月19號到期，佢而家收29蚊，我洗唔洗接貨

no 對家唔會俾貨你 佢期權都輸埋 行使來無意思

唔該晒巴打

不過呢家我寧願接貨 星期一仲有升勢

有排升啦都戇撚鳩 一個月前26蚊買左
升左放曬
而家又跌番去25蚊 又入過

終於上返

28.03同28.9 ，共2000股，建倉及加注

28.7均價
後悔$25無入

大家諗住幾錢放？定長揸？

摸左頂30蚊入左

25蚊建倉
均價26

賺到錢要買少少ARKK支持返契媽

45放一半 回調再買返

唔走啦 earning lockup 完曬
起碼揸一季

33.6好凍，快d接我

下星期有機 建議回鄉走少少 低一兩蚊再入

年尾睇返見到前一個星期WSB YOLO左依隻
上到460，今日散場落返去22.99

係咁既話真係豬死

呢隻係咪好多蟹貨？

之前街貨先得20%, 連lockup完左都無panic sell, 仲要大成交衝上, 上望空間極大

WSB睇上左🤡🤡

希望唔好玩爛

期待今晚 上星期錯過左25蚊

WSB睇中依隻好耐

12月已經講緊

同埋唔好將wsb = 微信女掛勾 佢地有d分析好出色

正如連登都有革蛇 gme事件真係爆過上400幾 要止賺都賺左幾轉

你啱
係唔想見到一隻好野又比人玩壞
雖然玩壞得嘅都係垃圾股

大家對於今晚大盤回調有咩諗法
我見歐盤係升緊 雖然cap細 但都算係唔錯嘅利好？

覺得又會去返25

點解今晚會回調

期貨跌緊140點

希望倒v上去🙏

^

睇嚟今晚又準備倒跌

咩網睇到期貨

納指跌到仆街。

今晚又豬錢啦

星期六朝早食左，唔知好事定壞事

呢隻長揸，隨時第二隻Tesla

倒v係落喎

歐盤依家30蚊

一陣放工去申請破產

比我走一走 之後再入

我唸解禁既人都等緊上30再賣

靠得住咩

參考歐盤仲好話納指
上星期五納指跌
Pltr咪又係升到仆街

起碼盤前可以開心下先

今晚有機會去返 25

再跌再溝

盤前大跌！

先跌少少
逆市升都唔定

垃圾又跌

睇返歷史數據 PLTR通常星期一都係跌
有試過比星期五跌20%
It's time to 溝！

去邊睇

聽班淡友講28走左 多得佢地唔少

歐盤係咪滯後

但美盤仲可以跌

如果一晚返到25都幾壯觀

難d

大部份上星期入手既人依家仲賺緊喎

望都望佢生生性性爆上去啦

一落25/26 就比人掃啦 驚條鐵

會唔會其實佢現價係比正常低左所以出面閪冧佢都係只跌小小

算跌得少啦

跌得算少了

跌咁多cls
有老婆仔女要養

跌咁少都係度呱呱叫果班
不如返去同班阿婆排counter做定期算啦。。。

係我又唔怕丫
必定狂掃

完全冇力跌 唔知啲人驚乜

大市調整緊 好難唔跌

想跌多少少加倉

各位打算咩位加倉？

月供不問價入

落25我切7

15蚊

短期內都唔會$15
$25咁大個支撐位
又係度9up

你教嫁 會回調去15 咁點解你唔15先入貨呀

別9up

笑死 又追擊

佢明顯想呃人丟貨

逆市升緊

唉屌唔應該聽班廢淡講 廢淡收皮啦

8點鐘係咪真係有神秘力量

升返 有無人比人呃左貨？

屌做乜鳩

我 班廢淡講撚到今晚仆硬街咪酒

買左就好心坐定啦 出出入入自己又辛苦賺又賺雞碎

而家好後悔 唔望了 祝班廢淡死全家

鬼佬夠鐘起身推上去啦

仲FF緊可以22蚊入貨？

呢隻其實長坐都唔驚啦

跌到$22先再入了 150@$27.1

pltr長線破硬100

Palantir(PLTR)$ 2021年2月19日，Palantir（股票代碼：PLTR）公告披露公司內部人交易情況：公司持股10%以上股東THIEL PETER於2021年2月17日至2021年2月18日淨買入9024.45萬股。

牛牛見到

pltr真係要長揸 相信thiel peter

契媽都掃貨 驚系咩

岩岩起身

Too the moon

To

屌那星25蚊吸飽貨 佢應該set左空頭沽幾多接幾多

冇事啦

今晚企穩30

飯前28.49入咗啲，現在升過30

完美

盤前講到開左市咁，做乜9

唯一一隻綠色

跌市都升咁勁CLS 好彩落返黎比我上車

升到40減唔減倉

好撚堅挺

岩岩有野跌左一秒又升番

我有冇睇錯 160萬股成交？

係咪契媽出手

忍唔住30蚊J左

其實呢隻係炒咩 想高J但唔敢

巴打 長揸就企定跌一兩蚊就算啦

咁叫高J，睇下圖，做下功課先啦

今次堅企定

24蚊倉向上溝到27蚊

呢隻係長渣

等埋我未上車

依隻潛力股黎 你睇完佢demo day就明咩事

個post 80%都係唔做功課短炒派

@26.45 650股 路過

4月又有demo day

均價27.幾想再加碼

上個禮拜 29入咗，依嫁反cup
不過可惜補唔到倉

30蚊高J左 好驚

長揸30都靚價啦

留名今晚上40

咁厲害？

咁多人讚好
其實都幾驚
好似隻U咁死法

驚佢好似gme

之前 38 高 J , 而家均價 $34.5 陪你驚

hi 拿度

減倉安全

唔孖唔借驚乜？

當時我12蚊入 幾多連登仔話間公司十幾年賺唔到錢垃圾

淨係peter thiel 個朵都值20蚊啦

仲sh緊未放？

好似要企穩30了

又地心探險

轉燈了嗎

就快

d100股程式盤 dklm

依2棍...

上返29

係咁玩燈掣

唔好gel 頭

想點

睇出面大市閪冧咁其實頂到已經好勁

上個禮拜29.4入咗 想再溝吓貨

deep V

其實我個人幾睇好大數據Data Science 呢d行業，唔係好明點解有人大叫哭喪 ， 呢隻野唯一問題係擔心保安私隱之類

29.7

再落比大家入貨啦好嘛

去個廁所冇左個28蚊入貨機會

呢個位睇黎有排磨大把機

28.24入左25
而家成本由38.24 -> 37.73
一樣仲係山頂

隻股成日都係開市波幅大 之後係咁磨甚至陰跌

應該日日都有機會

29加左倉即跌

我想28.0入呀.......
利申已由35溝到30.5

硬係覺得會做個lower high跟住sir落去

咁出面大市冧 你望都望佢跟大市行啦
作為正股

28.2 加入大軍

一齊坐

我29

本身26.5，之後今日一開盤忍唔住29 高J左，而家變左28.5

勁難溝

估唔到仲有咁多人會加入大軍

29.5高J咁

真呢排差唔多日日跌都買

27.92 入

28.2入咗100股 加多30張21/5 50 call

成本無3字都唔算高J

42放晒 25入返 等爆上

不過之前斬左bb嗰野好撚痛

bb應該都係要擺一段時間可以返上去

跌到幾時

收市收整數見到好不安

Del app算
27買左由鳩佢擺下

等收成

開盤高J左

屌屌屌 32好凍

37.73

Civil liberties 係pltr其中一個核心價值
至於data security
US marine 既nuclear submarine 都準備用佢

你諗下個保密程度

SH SH
仲以為琴日會上黎接我

隻股真係癲 出面個個跌7-8%
佢跌個少少 唔穿26 應該鐵低
加倉

咪燈啦

岩呀

今晚升？

今晚26留下接你

寧願佢橫多排等consolidate 等大家入多陣貨先爆升

$24會double down

繼續妹到月尾出糧比我入貨

未爆升就開定ai控盤

今晚24見

清 大家同船我都唔想佢跌 但
佢由上幾個星期前已經跌到hihi 啦喎

成日話price-in升幅
跌幅都未見price-in過